咁多人話岀年考dse

咁岀年未會收到好高分？ d form6學生未大獲

自修生另外計curve